你樓下個一區未必贏到，但係全港總票數一定要贏到！

唔好諗住樓下個條友一定輸就唔投。就算無咩機會，都要投比佢，因為除左一區區既結果，仲有全港保皇黨vs非建制既票數對決！

就算議席過唔到半，但只要全港非建制票數拋離保皇，都係好重要既強心針同埋民意展示！

無撚有錯
推

push

推

唔好放棄

同意就幫手推，好多人無依個bug picture